點先可以溝到個似蛙姐既女朋友…

天使唔係咁易搵到…

ching 你D眼光…